港女/師奶/廢老 ATM 使用教學

一.事前準備二至三張提款卡，並於繁忙時間，提款機大排長龍時參考此教學
二.插入卡，輸入密碼時，請按取消，取出提款卡重覆確定係想入既卡
三.重新插卡，輸入密碼並查看結餘
四.取卡後，用插入第二張提款卡，重覆步驟二，及三
五.查看結餘後可按繼續操作或取出卡片後再次登入
六.轉帳至其他戶口，完成後列印收據，並再次插卡，查閱結餘
七.插入第一張卡，可重複步驟二（或省略），轉帳至第二張卡，（金額是第二張卡轉去其他戶口的金額），並重複步驟三
八.插入第二張卡，重複步驟二（或省略）及三
九.插入第三張卡，重複步驟二及三
十.查閱結餘後，可以繼續操作或取出卡片重新插卡
十一.提款，重新插卡並查閱結餘
十二.拎錢，並以勝利者姿態望一望排後面既人

快手啦屌你老母 ，check 多幾次就會多d 錢架啦，入完呢張入果張，有無咁撚多個戶口呀屌你老母。襟幾百蚊都要等你班撚屌玩十幾分鐘 襟撚完就行啦